Dans chaque page web, chaque contenu cryptique (art ASCII, émoticon, syntaxe cryptique) vérifie-t-il une de ces conditions ?

* Un attribut `title` est disponible.
* Une définition est donnée par le contexte adjacent.